日本 KTV 公開 2020 最受歡迎韓流歌曲：TWICE、BTS防彈少年團奪冠、亞軍！

很多人應該都有去 KTV 唱過外語歌吧？在韓團大舉進軍日本的時代，來看看今年日本人最常點哪些韓流歌曲來唱吧！

日本 KTV “JOYSOUND” 最近公開了「2020 年 JOYSOUND 卡拉 OK 年度排行榜」，其中韓語流行歌曲類的第一名，便是 TWICE 第八張迷你專輯〈Feel Special〉的同名主打歌。雖然這首歌早在去年便已發行，但今年仍持續在海內外大受歡迎，MV 觀看次數也在最近突破了三億大關。

不僅如此，TWICE 的 “FANCY”、“Yes or Yes” 和 “MORE & MORE” 也分別拿下第 6、16、17 名，是在榜上佔有最多名次的歌手。

而防彈少年團的英語單曲 “Dynamite”，雖然在今年第三季接近尾聲時發行，並在 9 月時才進入 KTV 歌曲庫，但依然以驚人氣勢在榜上勇奪亞軍。而成員柾國的個人歌曲 “Euphoria”，也在榜上獲得了第 11 名。

除了 TWICE 與防彈少年團外，Shaun、PSY、ITZY、太陽、MAMAMOO、I.O.I⋯⋯等歌手的新舊歌曲也都榜上有名。

（照片或影片來源：JYP Entertainment、Big Hit Entertainment、JOYSOUND）

日本人真廢

會唔會太勁

嘰嘰

輕輕鬆鬆

唔出奇
連白人billboard都攻陷

咩料啊~

咩咩咩料啊

吔屎啦

米癲啦

歸西啦

黑定仔就夠
其他成員係無辜

太易玩了 啦啦啦

Chae係無辜

我仲有好多想唔想睇

你哋點睇

你睇我唔到，你睇我唔到…

殺！

當睇我唔到啦好嗎